每個星期六日就一定訓唔到

因為每個禮拜六日都有令人心痛同憤怒既事發生
啱啱睇左爆牙義士段片
真係好撚心痛 睇到好想喊
佢不斷大嗌 不斷叫唔好
一個後生仔點解要出黎受咁既苦 咪就係為左自由囉
用自己既前途冒險 換黎既比人抺黑做暴徒 收左錢搞事
黑警冇一個係無辜 死左都冇人可憐 話佢地係狗都侮辱左狗

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

幾心痛都好都要休息
養好身體先夠班狗鬥